［大愛］覺唔覺得應該俾5P仔融入連登大家庭

唔覺囉 屌你老母

學識打正字係最基本嘅高登文化
有正字唔打靠諧音取代
等於冇錢買名牌又想得到用名牌嘅優越感而去買翻版
咁嘅行為唔單止極之病態
仲反映左你自認低人一等 同時又羨慕高登嘅核心價值
想融入卻無能為力嘅矛盾心態表露無遺
由此可見打5P字嘅人非常低賤又可恥

唔敢出聲姐係你默認5P係垃圾文代
你敢回post我就即刻Block撚柒你班臭閪
簡直係一舉兩得

番5P含撚啦 垃圾

連登仔唔係話呢度唔係高登既咩？而家喺到講高登文化？我支持5p!!! 5p先係連登文化!!!

屌你老母留名

5P仔唔會無緣無故冚家死
高登仔必須主動出擊捍衛家庭

真假難分

叫人返5p？不如你返高登？高登文化？

以為係邊個? 原來又係你
建議你開多啲分身 望起黎更有說服力

駁唔到#2？

你死喇，你用“姐係”唔係“即係”

隔離個改圖post用“起邊”唔用“喺邊”都俾人排隊屌幾版老母
你中到應一應喇不孝子

你忽略左本post其中一個重點
就係唔駁等於認同5P係垃圾
而駁等於承認自己係5P垃圾

5p係連登文化
你唔駁，即係你認同5p係垃圾，即係你認同高登文化，咁唔該你死返去高登

一個論壇嘅文化係自然而成 而唔係夾硬逼出黎 唔應該強行將高登嗰套搬過嚟連登
更何況咁多連登仔話呢度唔係抄高登
咁連登就一定要有自己嘅文化

我而家就同你講
你唔駁#2等於認同5p無問題
駁就等於認同自己係高登垃圾

番你老母

角

要正字你就反就登吧啦

樓主自己都打咁多錯字仲要求人地打正字
係咩道理0.0

樓主羨慕高登做咩唔反高登要留係拉登到

番你老母咩,你都係5p

友招班厹娘娘乞人憎啲

正字？你都打錯做文代

你真係好撚低賤

有咩關係

文化有版權架咩？